有冇手足用過IG TRADING???

如何？攞錢入錢麻唔麻煩？